觀塘街妨我愛你地！！

不遺餘力幫手頂狗，臨走果陣仲列隊鼓掌，大男人都比你地整喊！

聽日開源道迴旋處好塞車

點算好

唯有打返公司講返唔到工